721 和理非戰略

經過沙田一役同銀髮族遊行
最近風向主打前線警員對上頭不滿, 同埋政府推警隊出黎做磨心
針對依兩點, 721遊行時可以印傳單派俾前線警員, 或者印banner舉俾佢地睇

講到依度一定有人屌唔好諗住感化黑警, 唔好諗住幫佢地洗白, 黑警無個好人, 但係麻煩聽埋先, 咁做原因有幾個:
1. 經過咁多次遊行, 班狗一定要輪班, 好似沙田果日新聞已經有報, 佢地已經出埋O記、商罪科、毒品調查科同刑事情報科, 即係話, 好多本身唔係做前線既都俾高層推左出黎, 依班人一定會心存不滿, 所以好有分化的價值
2. 真正對象其實係傳媒, 我地係要俾傳媒影到, 要傳媒幫我地宣揚出去, "示威者同警隊前線和解, 要求政治問題政治解決, 要求政府承擔責任, 自行解決問題", 要俾壓力政府, 佢地依家淨係可以靠警力打壓抗爭, 最驚就係前線叛變, 我地咁做佢地仲唔嚇到瀨屎
3. 方便以後做文宣, 之後就算有衝突都好, 我地可以話示威者已經釋出善意, 但係警隊仍然濫用暴力, 藉此拉攏中間派同和平主義的市民
4. 製造民意, 港共最想就係將港人分化成黃藍互屌, 轉移視線, 由本身討論政制問題變成互相指責暴力, 我地要將茅頭指番去政府度
5. 當買六合彩, 如果真係唔覺意感化到一兩個, 咁佢地打示威者果陣都會打細力D, 可以減低兄弟傷亡, 萬一俾我地中到頭獎, 有準備劈炮唔撈的警員, 肯公開叛變加入和平示威, 到時成個局面可能會唔同哂, 最緊要係預左感化唔到, 但係我地都無野蝕

實際操作:
每次由遊行到對歭到衝突, 中間有好長時間係雙方眼望望無野做, 如果我地舉牌俾佢地望住幾粒鐘, 絕對有洗腦作用
搵少女或者長輩去做, 可以加強效果
內容主要針對 [政府 vs 警隊], [高層 vs 前線]
例子:
- 政府做錯野但不願承擔責任, 推警隊出來做磨心
- 警隊職責係服務市民, 唔係做政治打手
- 警隊本應受市民尊重, 但因為政府要佢地完成不合理的任務, 令警隊受千夫所指, 被市民厭棄唾罵
- 市民遊行要求政府回應, 政府就推警隊出來日曬雨淋, 特首就去酒會開懷暢飲
- 政府一直唔出來解決問題, 警隊都無法回復正常工作
- 政府為了在輿論上翻盤, 棄前線警員安危不顧, 期待警隊"出事"
- 警隊高層指揮失當, 令前線跟示威者發生不必要的衝突
- 警隊高層明知係政治任務, 警隊並不可能解決問題, 但仍然要前線出來"盡忠職守", 實際只為自己可以升官發財, 退休後享榮華富貴
- 建議前線警員發放聲明或自行組織和平遊行, 要求政府正式撤回修例, 解決當前困局

暫時諗到咁多, 大家可以幫手繼續諗
以上係和理非回合的戰略建議
遊行完跟住做咩就交俾現場決定

記住
BE WATER!
一個都不能少!
721見!

[緊急 突發] 全港最大型既線上文宣 正式上線啦

唔理衝唔衝 721金鍾

推

自推

push

係和理回合

當買六合彩, 如果真係唔覺意感化到一兩個, 咁佢地打示威者果陣都會打細力D, 可以減低兄弟傷亡, 萬一俾我地中到頭獎, 有準備劈炮唔撈的警員, 肯公開叛變加入和平示威, 到時成個局面可能會唔同哂, 最緊要係預左感化唔到, 但係我地都無野蝕

無錯

721金鐘見

無錯,
每次出嚟發夢, 雙方眼望望的時間都唔少
唔應該浪費依啲時間
文宣又好讀新聞都好
總之要迫到班犬一係自己發癲衝上來, 一係大和解自己撤

只要每次都俾記者朋友影到佢地先出手
咁我地反擊先可以永遠企係道德高地

[721] 殲滅三毛行動

721

Push

推
和理非啱用

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯

逆權運動】讀者投稿「低級白恤衫」自白：特區政府高官們 夠了 請放過我們

當買六合彩！
721見

依個係建議俾和理非的策略
勇武有勇武的用處
雙方無衝突
要成就一件事絕對係要多方面配合
兄弟爬山
各自努力!

非常好

准